【新界牛請入】解決101全港交通截斷而無法出港島嘅問題

930住定港島啲酒店先得唔得？聽聞而家港島啲酒店價跌到幾百蚊一晚？

推下先

咁點樣離場

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?